[麻煩大家入一入黎]pt model假結婚陷阱

話說我朋友有個冇聯絡十年既同學突然搵番佢
我朋友
騙徒
: 有job介紹俾你 即日出糧
：要做咩
: pt model
之後就打電話俾我朋友 大致內容 $600-1000/hour 影3、4個鐘 唔洗睇樣唔睇身材高矮肥瘦會p圖
: 有冇ig/fb page睇
：冇，係私人攝影師，為興趣拍野

去到約定當日， 出現之後尻噏左幾句會影d咩 就問有冇回鄉證 話番大陸或者澳門影會再高啲人工

之後有個男人黎左 就以為係攝影師。個男人一坐低講既野就開始奇奇怪怪。 話要拎錢就要番大陸簽啲野、通常抽5%佣金、做model 時薪先得個幾百蚊 跟我地番去簽個名就幾萬蚊、上一上大陸簽左文件 做場戲 就即刻有3-4萬收、想要錢既話可以即刻去律師樓整張單身證明 然後番去廣洲簽啲文件就搞掂。係咁遊說 跟佢地番大陸做假結婚

騙徒FB：

請人post

大家幫手傳出去 想借我地香港人過橋，幫啲大陸人黎香港 同埋警告下身邊啲朋友，男男女女都好，唔好中伏，今次就話係假結婚，下次唔知開邊樣，唔係次次都咁好彩可以話走就走

嘩真係要廣傳